整咗幾張選舉文宣

同樣係以反對同路人迂腐而成立，台灣時代力量比起班熱狗理性得多

時代力量類比熱狗白兵會唔會抬舉左佢地

現實你問十個人都唔知有冇一個知咩係熱狗，邊撚個陳云白兵

以成立理念作比較，一個監察民進黨，一個監察泛民，但係可惜香港嗰個學啲唔學啲，到咗泛民理念相同嘅時候都唔識醒，所謂監察泛民原來反泛民先係政綱，聽完都覺得心酸